厨师长分享：“炸鸡翅”的简单快捷做法，外壳酥脆，肉汁丰富，四伯评价很高！

没食过蝙蝠翅的那儿是中国人儿丫